+++
categories = ["Dekorasi Rumah Duka di Jakarta"]
date = 2023-01-16T22:08:00Z
description = "Dekorasi Rumah Duka di Jakarta Melayani Berbagai Keperluan Dekor Untuk Berduka Seperti  Bunga Standing, Bunga Altar, Bingkai Foto Bunga dll."
image = "/img/uploads/dukacita8.jpg"
slug = "dekorasi-rumah-duka-di-jakarta"
tags = ["Dekorasi Rumah Duka di Jakarta", "Dekorasi Bunga Rumah Duka", "Paket Dekorasi Rumah Duka", "Bunga Dekorasi Rumah Duka"]
thumbnail = "/img/uploads/dukacita8.jpg"
title = "Dekorasi Bunga Rumah Duka di Jakarta | 081298727281"
type = "ampost"

+++
# Dekorasi Bunga Rumah Duka di Jakarta

[**Dekorasi Bunga Rumah Duka di Jakarta**](https://arumiflowershop.com/), Perlu layanan pemasangan bunga dekorasi rumah duka,hubungi 081298727281. Dapat mendekorasi di tempat tinggal (pribadi) atau rumah duka komersil seperti,rumah duka [_Heaven Dharmais_](https://www.dharmais.co.id/ "dekorasi rumah duka di jakarta")_,_[_St carolus_](http://www.rscarolus.or.id/ "dekorasi rumah duka di jakarta")_,rd kekal,_[_heaven furneal home pliut_](https://heaven.co.id/ "dekorasi rumah duka di jakarta")_,rd jelambar,rd fatmawati_ dan lain-lain.kami layani sepenuh hati.

[**Dekorasi Bunga Rumah Duka di Jakarta**](https://arumiflowershop.com/) ialah tempat dimakamkan jenazah sebelum di pendam serta di kremasi. Biasanya rumah duka ini dipakai jadi fasilitas untuk terima tamu serta bunga papan duka cita. Ada banyak Layanan yang di layani oleh rumah duka berikut ini :

## **Dekorasi Bunga di Rumah Duka 24 jam di Jakarta**

1. Rumah duka di pakai jadi fasilitas pemakaman
2. Rumah duka di pakai jadi meletakan jenazah sebelum pemakaman
3. Mempersiapkan fasilitas Layanan Ambulance
4. Mempersiapkan fasilitas rias untuk jenazah
5. Mempersiapkan Layanan kremasi
6. Tempat layanan pemesanan bunga baik itu berupa bunga papan serta dekorasi ruangan jenazah serta lain – lain

[**Dekorasi Bunga Rumah Duka di Jakarta**]() ini akan menpermudah buat orang yang dibiarkan untuk melakukan acara pemakaman serta kremasi.

**Kami Lampirkan rumah duka yang ada di Jakarta serta sekelilingnya :**

Rumah Duka Partner PPK Tabitha

Untuk service kedukaan 24 jam paling baik silakan mengontak kami di 081298727281

Rumah Duka Husada dengan alamat Jl. Mangga Besar Raya No. 137, Jakarta Barat

Rumah Duka RS PGI Cikini dengan alamat Jl. Raden Saleh No. 40 Cikini – Jakarta Pusat

Rumah Duka RSAB Keinginan Kita dengan alamat Jl. Letjen S. Parman Kav. 87, Slipi, Jakarta Barat

Rumah Duka Bandengan dengan alamat Jl. Bandengan Utara, Pejagalan, Penjaringan, Kota Jakarta Utara

Rumah Duka Oasis Lestari dengan alamat Jl. Gatot Subroto KM.7-8, Jatake, Jatiuwung, Tangerang, Banten

Rumah Duka Fatmawati dengan alamat Jl. Komp. Rs. Fatmawati No.1, Cilandak, Kota Jakarta Selatan

Rumah Duka Sentral Medika dengan alamat Jaya Atmaja Jl. Raya Mayor Oking Jaya Atmaja No.9, Cibinong, Bogor, Jawa Barat 16911

Rumah Duka yang lain

_Kekal Funeral Home Jakarta dengan Alamat: Jl. Daan mogot 353 Jakarta_

_Rumah Duka St Carolus, dengan alamat : Jl. Salemba Raya No. 33 Jakarta Pusat_

_Yayasan Santo Yusup Jakarta alamat: Jl. Ks. Tubun ii no. 39 Slipi Jakarta Barat_

_Rumah Duka RS Gatot Subroto Jl. Abdul Rachman Saleh No. 24 Jakarta Pusat_

_Rumah Duka Dharmais Jl. Letjen S. Parman Kav. 84-86 Slipi, Jakarta Barat_

_Rumah Duka Sumber Waras Jl. Kyai Tapa No. 1, Grogol, Jakarta Barat_

_Rumah Duka ABADI Daan Mogot Jl. Daan Mogot Km 2 No. 353 Jakarta Barat,_

_Rumah Duka Heaven Funeral Home Pluit Jl. Gedong Panjang N0. 47, Jakarta_

_Rumah Duka Jelambar Jl. Tubagus Angke 49 Jelambar, Jakarta Barat_

_Rumah Duka Atmajaya Jl. Pluit Raya No. 2, Pluit, Jakarta Utara_